咩型狀既包裝盒最受大眾歡迎？

A. 圓型
B. 方型
C. 六角
D. 八角

三角

b

Why

四方形

Reason

三角錐體

五角形
唔想解釋

fyy

長方形

乸型

1q?

Ans: B. 方（型）盒